別流淚心酸 更不應捨棄

我願 榮光歸香港

又幾岩音

ching音準有啲問題

懶音搞搞佢

差咁隻字喎ching

變成榮光旋律

幾順口